好奇一問點解女仔隻豬叫豬？

處, 近音豬
完

開封時叫到劏豬咁

要由中國婚禮常識開始講起，
話說，以前男女結婚，如果洞房的時候，男方有得食處女的話，男家係要係三朝回門的時候送隻乳豬俾女家⋯
咁如果男方唔係食處女，都會照回門，但就唔駛送乳豬。
咁就無左隻豬代表條女已經唔係處女。

其實google 下都好易知道答案。

弱智仔都叻過樓豬

樓豬有冇咁撚蠢?

樓豬